其實有時都幾想死

其實有時都幾想死

我依家人又廢又要咩冇咩

又冇錢又冇學識

個人又寂寞咁

呢排成日都想打開窗跳落去算尻算

屌 仲以為係我開post
You are not alone

死啦

其實等咁耐就係等你呢句

巴打做咩事呀?

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

[img]
[/img]

好憎自己
樣貌 頭髮 頭型 臉型 眼 眉 鼻 嘴唇 皮膚 神情
聲音
身體
思考能力
所有野
基本上我就係一個錯誤

Me too

點樣可以開心D

如果可以安樂死就好

如果唔怕痛一早自殺左